電話app可唔可以改番睇到自己名，想搵番自己 login email

雖然冇真名睇係好似好有私隱，但我已經唔記得 login email，搵又搵唔到
想係電腦 login完全冇辦法

如果唔係電話冇 log out,我連呢個post都開唔到

帳號到有得睇自己email

唉屌原來有得較番睇自己名

但係都係搵唔到邊度有帳號??

ios 定an?
an就唔知
ios就帳號>最上睇到自己名嗰到有埋email

冇
an

admin可唔可以 pm我 email

原來冇 pm

條利涼親咪係你自己名，你想講email雨話？

係

係
就係睇唔到 email，想電腦 login都唔得
而家係電話回覆

蠢人上乜鬼連登

咁請問你有乜方法睇到自己 email呢?

iOS用家路過
隨時都有得睇返自己用咩email login

不過其實呢啲嘢一早自己起咗個database打哂入去

平常人都唔會記得哂自己喺網上嘅login id&passwd

所以就係咁而家想電腦 login click forget password都唔得唉屌